女朋友遲嚟m搞到我好大壓力

明明冇扑嘢，但佢遲成個幾禮拜都未嚟m，搞到我好驚

男人點會嚟m

認真post

無同你扑姐

我地同居

明明叫左佢食藥

冇扑嘢咁你驚乜

爸爸唔好唔要我

佢啱啱話想嘔

sorry bro

開戰先黎生仔?

有壓力m就會黎？

你係咪除左口罩呀

咁咪去買支驗囉 諗咁多做咩啫

冇扑野驚乜？你女友係聖母？

個post好綠

中肺炎仲易過大肚

佢上星期身體有少少事入咗醫院，嗰時驗尿話佢唔係有咗，但係上網睇人話可能唔準

我個半星期都好驚

女朋友都係遲左一星期，冇扑剩係磨過，重要有着褲